中國人民大學教授：國安法讓人過有尊嚴幸福生活

韓大元表示，世界各國的國安立法，最終結論都是人權的保證，讓每個人在法律保證下，過有尊嚴、體面、自由和幸福生活，他認為，修例以來的香港，反映沒有國安的保證和法治的強大，香港自豪的法治秩序受到破壞時，只要發表一些與暴徒不同的政治觀點，所謂言論自由和人身權利都得不到保證。

咩叫有尊嚴：

大家不如留言分享吓，覺得國安法通過咗之後，我哋會過住點樣嘅幸福同埋有尊嚴嘅生活

派兩球野黎先啦

只要發表一些與中國共產黨不同的政治觀點，所謂言論自由和人身權利都得不到保證。

官員係人
巿民係韮菜

支持違反中英聯合聲明

真係乜都講得出
萬能key定小學中文作句

國安法讓XXXXXX